中國疫苗接種遇尷尬：領導先打我才打

“中國疫苗信息太不透明，究竟做過多少人的實驗，一期二期三期結果怎麼樣？副作用怎能樣？現在都不透明，不知道，那誰敢打啊？因此上海的張文宏說得很對，什麼時候打呢？只有等領導們都打完了，你就可以打了。”

領導打輝瑞，賤民打科興

要領導打中國疫苗是屈辱

港版復星生產㗎

有3層

其實影住佢地打生理鹽水話自己打咗咪得囉

撚知支針筒入面係乜咩

我就唔信全球其他政要係真打

領導打輝瑞，針筒貼紙貼國產牌
你班韭菜又認到?

始終都係太天真

領導先打 都唔會同你班賤民打同一款啦

照計領導就算打輝瑞，都唔會係美國製造嘅版本，因為要-70度，由美國運送過嚟中國好高運送技術，唔會係細動作，冇得隱瞞

領導飛去美國打完再返中國

讓領導先打

輝瑞都冇用架

外國有人打完都中

痴開有條路 諗起都痴線
咁飲左幾十年鉛水既係咪受幾十年屈辱

睇班領導有冇心情搞大龍鳳姐
可能直接滅聲仲慳時間呢

拜登親自送過嚟